銅鑼灣放火又有班風向撚 冷氣軍師割蓆 屌你班撚樣收爹啦係到亂軍心 放核彈都唔撚割蓆呀

真

不推文功能

冷對待

focus中大

唔割

推

拉

嘈無聊野

要割一早割撚左
點都唔撚割

點都唔割
割蓆要闔家剷!!

邊個話割?
點解次次檢討都俾d柒頭話係割

做乜撚都話割

請善用不推文功能

冷對待
場仗未打完，唔需要而家做檢討

focus中大各地

「請善用不推文功能」場仗未打完，唔需要而家做檢討，focus中文各地

唔割

但我一個月前己經up 個好多次 裝修唔好玩魔法
我一個月前己經up 個好多次 裝修唔好玩魔法
我一個月前己經up 個好多次 裝修唔好玩魔法
我一個月前己經up 個好多次 裝修唔好玩魔法

個post好多三毛撚樣喺度推緊，唔該大家幫手拉返落嚟
請善用不推文功能

冷對待
場仗未打完，唔需要而家做檢討

focus中大各地

「請善用不推文功能」場仗未打完，唔需要而家做檢討，focus中大各區

唔割
但希望手足下次唔好向地舖施火魔法 始終容易波及樓上